［28-2-2019］股市直擊+波神信眾區

🐻

strong follow 4c

cash is king

新地

uffl

17彈返些少再加多注

4c

4c親自帶領熊軍
我決定開張期等到4c轉身為止

磨夠未呀屌....

AU DIM SUEN...

wait count money

KAAA SIU YAU MO TEN DUBSTEP...ME 法國 SKRILLEX HO JENG

MO, 麻麻地中意e d 類型

3號仔

HO JENG...

Lmhy

求教3月奶碟攻略

9s ching ng ho inch me la

認真的
唔知開咩好

究竟AIA定LINK紅底先

中國鐵塔

📉

LLLLLLM LA🖕🏻

劍擊佬ho ging....

coco呢本野捱到22年真係神跡黎.....

原來仲有都唔知

刷左成個星期都無鑽石龍果... dklm

PLAY NG PLAY 達文西 HO...

後期易俾人針...

rb

288要派幾耐..

short la重望

lmhy

H1條TREND玩完

GAP DIE

278 HO MO....

今日乜倉都冇做過

跟

我只係今朝sp左27 50 10張
夾上去食左

今朝望左幾張45啲價闊過西隧...
之後冇理到
做自己野算

即刻上番287

Diu euro

建議史神all in...

TAI GOR AR...